［撐警隊 反暴力］估下今次又幾多人

難用正邪定分界的香港
天雖是藍的
你可明白大家的心已變灰了

努力興建，盡情破壞的紛亂下，為公義，為公道，為公理，作為紀律部隊成員的我們要團結一致，皆因今天的反響讓我們看到將來的路 ...只會更難行，今天站出來相互支持，為紀律部隊成員送上一分認同，懇請大家，6月30日當天撥出三個小時，帶同所有支持我們的友好！為紀律部隊成員站起來吧！

約定您：
金鐘添馬公園
6月30日 週日
下午3至6時

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

瞓咗冇睇 上次有幾多人？

撐警隊 反暴力
咁矛盾既